# BCGCD - Ước chung lớn nhất, bội chung nhỏ nhất (Cơ bản)
Tìm UCLN và BCNN của 2 số.
## Input
Gồm nhiều test, mỗi test trên 1 dòng chứa 2 số nguyên dương không quá 231<br>
Bộ test kết thúc bởi dòng chứa 2 số 0.
## Output
Mỗi test xuất ra trên 1 dòng chứa 2 số cách nhau bởi dấu cách lần lượt là UCLN <br>
và BCNN.
### Example
> **`Input`**
>

> `2 4`  
> `6 9`  
> `0 0`
>

>**`Output`**
>

>`2 4`  
>`3 18`